疫情咁嚴重影響經濟動用強姦金渡過難關

強姦金唔係用黎防止將來有問題時可以用咩
定係真係呃錢要等到老死先用得

俾你用強姦金=要放股票股市跌，777:不了